我表哥個朋友響台灣住，佢係咪有自閉？

成日嗌發大財發大財
一日loop幾百次

韓？

佢住響南部